我公開呼籲黃世柒及其親衛隊另立討論區

你個5毛list同搞獨裁無異

成日恐嚇連尼住，話唔跟你果套就乜乜乜

好心你啦，你果套唔係100%啱架

你個人跟本係control freak

屌你老母黃世柒

你係咪五毛

黃世柒係私怨撚就眾左周知，而家過晒火位要連尼住聽佢話

我係咪五毛唔重要，今次要跟佢個清單ban 5毛一定唔可以

有冇諗過根本就冇人理佢

屌你黃世柒邊忽保守黨呀
你認屎認屁人哋唔撚認你呀

佢連老鳳都放得入五毛list
已經證明自己條list係毫無公信力

推

Push

martin 今次 五毛 list 班契弟 玩邊緣化 殖入思想 台戲以後無人睇
d正負評觀察最少無左 50% 以上，即係讀者流量都收埋皮

2011年已經有人批評佢，根本係太多世柒分身膈佢親衛隊搞死個forum

又認為網絡上充斥著大量五毛黨，對於與他意見或政見有別的網民留言黃皆認為是「五毛黨所為」，亦視他們的留言為「纏擾行為」，更多次表明擬以法律手段控告與他意見有別的網友 ，黃亦言明禁止網民將其博客文章轉載至討論區。

事實真係大量五毛 你又唔理

martin 今次 五毛 list 班契弟 玩邊緣化 殖入思想 台戲以後無人睇
d正負評觀察最少無左 50% 以上，即係讀者流量都收埋皮

你唔好妖言惑眾，高登之死唔係5毛，而係admin 亂ban 人

同埋traffic 根本無點變過

事實係黃世澤亂咁tag 人做5毛，2011年已經有人講過

用 Anki 識d野 但高登死有好多原因，過檔連登係主因，
而水泥隊係次因黎，因為水泥隊響果邊一路存在緊，令高登變垃圾崗

BTW，如果你覺得連登無人再睇咪自已開個forum

世柒打手同佢分身就真係令連登變垃圾崗

世柒講野on99又無point 都要係連登度貼出黎，拉低質素

連登無戰略價值就唔洗同班五毛週旋咁耐啦，最大單一 platform 唔爭

但高登死有好多原因，過檔連登係主因，而水泥隊係次因黎，因為水泥隊響果邊一路存在緊，令高登變垃圾崗

你無 point 到一句都無回應過

你都on9 又話少左人上連登，又話變垃圾崗，但又話單一最大platform

食左藥未？

唔係高登亂ban 人點會過檔連登？

underlying cause 都唔識？

你係咪弱知？連登係最大 platform 去 reach 唔同既人，所以兵家必爭

而五毛 list 係令五毛 list 入面 post 既讀者少左，直接減少班契弟影響力

再唔理連登d五毛就真係永久變垃圾崗啦

又想混淆視聽 覆完呢個唔再覆你d垃圾

你開個forum replace 連登咪得lor, 你都話高登之死係D人過檔

咪撚再覆我呀，你覆左正柒頭

你開左個新forum 又可以ban 5毛，點解唔做？

你廢lor

柒頭皮日日話連登變垃圾崗，但又話兵家必爭

兵家必爭垃圾崗，自已講完柒左就唔覆

自己同世柒一樣思考混亂就屌鳩人

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問藍廢甴分身(狗隻#389613)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?